警員鄧梓良：「快啲講！再唔講掟你落樓！」鄧繼而開窗，並從後壓着張上半身出窗外

警員鄧梓良：「快啲講！再唔講掟你落樓！」鄧繼而開窗，並從後壓着張上半身出窗外

節錄

辯方：警推被告半身出窗威脅掟落樓

■涉事警員鄧梓良昨作供後登上私家車離去。

【本報訊】。。。。。。。。。。。開啟窗戶推被告上半身出窗，警告謂：「快啲講！再唔講掟你落樓！」

。。。。。。。。。

要求交出手機密碼解鎖

負責警誡張的警員鄧梓良。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。又指鄧帶張入洗手間，要求交出手機密碼，捉住張的手按在其手機，企圖為手機解鎖。惟張拒絕交出密碼，鄧不耐煩謂：「快啲講！再唔講掟你落樓！」鄧繼而開窗，並從後壓着張上半身出窗外，警告稱：「你望下呢度好高，好容易就掟你落樓。」鄧又對張說：「嗰兩個男仔篤咗你出嚟，你有冇嘢想講？」

辯方又指鄧帶女被告蘇美莉入廁所，捉着她至窗邊說：「生得好眉好貌，點解要做呢啲嘢？」再推她的上半身出窗外及說：「你今次死梗，你唔死都冇用，不如跳出去。」鄧一律否認。聆訊今續。

案件編號：DCCC908、918/19

呢d撚樣完全冇法律後果
屌你老母 香港爛撚哂

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

冚家產

推

Push

手滑就又多一單無心疑...

pish

互相配合，訓練有素

第一次見到依單野，我都諗起。。。

push

之前咪有單俾人影到由氣窗推出去囉

屌你老母
又要做皇軍
但敢做又唔敢認
成班殺人犯

外傭姐姐踢爆嗰單丫麻
冇哂下文

成個人冇知覺樣，跌落去
到依家都係。。。冇名／冇背景

點解油塘紀律部隊宿舍 黑警殺完人再掟人落樓單野沉得咁快？

唔好罵我，但真係好似邊度電影睇過類似橋段

PTU

搵到了

你班友依嘉成日block講手足果d架啦

就算私檢又會比DOJ介入

開左名有樣就自行開file 查

分分鐘佢已經掉過人落樓

黑警經已係慣犯

雖然咁講好衰，但我覺得就算當日個鬆左手，我唔覺得個會有事，你只係會聽多一個離奇故仔。

講到出口啫
敢做唔敢認又柒咗啲嘅

我好驚

警員鄧梓良

呢班仆街真係死成家都唔夠

等睇紅官話被告有妄想症, 判入小欖還押

警察唔會做

做得出果個已不是警察

呢排真係少左好多跳樓，自殺案

Pish

古惑仔耀揚

lm

希望黑警家人都可以試一下

衰撚過日本皇軍啦

姓蘇條女犯咩事先？

呢個講得出口 證明好多行動都係咁

哂氣啦 狗官點會理

諗起油塘宿舍

香港警察好得人驚

國際線有任 請每日推Post

丫～～～

多行不義必自斃，睇路呀！

推到佢老母比狗屌

喺香港就未必，可能調返轉

你話黑警冇殺人真係冇人會信

終於有證據死黑警企圖殺人

慣犯仆街狗

依班仆街仲等緊天收

多行不義必自斃，係天理正氣，永恆不變。